

\documentclass[a5,10pt,twoside,twocolumn,openany,bg=none]{dndbook}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{hang}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{listings}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage[pdftex,plainpages=false,pdfpagelabels,pagebackref,colorlinks=true,filecolor=green,urlcolor=blue,citecolor=blue,linkcolor=blue,bookmarksopen=true]{hyperref}

\begin{document}

\newcommand{\link}[2]{
  \begin{center}
    \href{#1}{#2}
  \end{center}
}

\newcommand{\leftlink}[2]{
  {
    \setlength{\parindent}{0cm}
    \href{#1}{#2}
  }
}

\newcommand{\contact}[1]{
  \href{#1}{#1}
}

\newcommand{\shiftleft}[1]{
  {
    \setlength{\parindent}{0cm}
    #1
  }
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%% Imagem da capa
\begin{figure}[p]
    \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{img/arte_capa_manual_english_2020-1.png}
\end{figure}
\pagestyle{empty}

%% Página em branco atrás da capa
\cleardoublepage

%% Capa interna
\title{
  \color{titlered} \Huge Survival Guide
}
\maketitle

%% Página em branco
\cleardoublepage

%% Aumenta fonte do texto porque o tamanho é A5
\large

%% Editorial (usa contagem própria de páginas pois precede o índice)
%% Observação: páginas ímpares ficam à direita, e pares à esquerda
\pagenumbering{roman}
\input{english-version/english:editorial.tex}
\pagestyle{empty}

%% Quebra página
\clearpage

%% Índice (começa em página par para dar pra ver tudo de uma vez)
\tableofcontents

% Remove números de página do índice
\thispagestyle{empty}
\addtocontents{toc}{\protect\thispagestyle{empty}}
\addtocontents{toc}{\protect\pagestyle{empty}}
\newpage
\thispagestyle{empty}
\cleardoublepage

%% Começa numeração de verdade
\pagenumbering{arabic}

\input{english-version/english:a-usp.tex}

\input{english-version/english:o-ime.tex}

\input{english-version/english:os-programas.tex}

\input{english-version/english:os-colegiados.tex}

\input{english-version/english:a-comissao.tex}

\input{english-version/english:final.tex}

% Preencher até ter número de páginas múltiplo de 4!!!
\clearpage
\begin{figure}[p]
    \centering
    \hfill
    \includegraphics[width=.7\textwidth]{img/qrcode-grupo-ingressantes-eng.pdf}
\end{figure}
\clearpage
Notes
\clearpage
Notes
\clearpage
Notes
\clearpage
Licensed under \\
Creative Commons 4.0 BY-SA

\end{document}
